# Berechnungsmethodik (vertelstündliche Bilanzierung)

## Vereinfachungen / Annhamen / Definitionen

## Worauf beziehen sich die Viertelstundenwerte v.a. bei Produktion und Verbrauch?

### Behandlung von Schaltjahren

### Sommerzeit / Winterzeit

## Spielregeln Kraftwerk Schweiz 